[無知一問]手提電腦洗機問題

其實洗機洗得多會唔會愈黎愈lag
Google 完有啲話會有啲會唔關事

同埋想問
1.洗機洗得最徹底嘅方法係用洗機碟定電腦內置個還原原廠?

2.洗得多會唔會有問題?

你不如走啦

做咩趕我走真心求教

三十年前D問題.你剛剛放出黎?

我都想知
利申電腦盲

我之前裝 visual studio 個陣裝極都裝唔到，還原左幾次，之後好似有啲lag
買左半年左右咋，唔會咁快老化掛

洗機通常要用清水加眼鏡布，濕水輕力抹就ok!

屌 真係有人答呢啲智障問題

on9小學雞樓主

最徹底緊係低階格式化啦仲問

點為之多？如果你隻硬碟讀寫無限次實有問題㗎